有冇人識睇。邊間抵d

右邊

唔係一樣? 2間都11.75
外幣>YEN
16.61係佢賣返港紙俾你